慘啦，我既寶貝呀>.<有冇人可以幫下小妹

爸爸決定左翻新屋企，要油過間屋…我隻狗聞到油漆味氣管會勁喘氣><

之前試過… 睇醫生睇左成千蚊.. 今次裝修完都唔知點算!!!!!!

有冇方法解決D油漆味呀？唔通要送走佢一個月??

😭😭😭

賣俾狗肉商販

幫佢戴口罩

搵個朋友寄宿囉

寄宿啦!!! 如果近我既,最多比你隻狗去我屋企寄宿．

用無甲酫既油